女神應承咗我做我女朋友 但有個條件...

冇錯！
就係要去12.8維園大遊行喇！

嘩屌 女神周街放offer

幾百萬人同你一齊share 女神
慘撚過三萬蚊